世界再見了

走不下去了

報警

試吓講吓咩事

冷靜啲先

撚大喲

哥仔 定d嚟先
淡定有錢剩

停一停
留個telegram一齊吹下水打發下時間啦

一路好走

雖然我唔識你 但你仲有我

講下點解？

Ching 雖然我對呢個世界已經絕望 但一定有堅持落去嘅理由 有咩事 講下先 連登有愛的

大家都有自己既痛苦

一齊走

要收皮就等天收，唔好自己收自己皮，人定勝天呀！

而家做中蟈人好失禮你?

捱唔住啦

咁都有 gay 佬

捱多陣ok?

捱落去總有捱完既一日既

屌你老母

我都就黎捱唔住